[水魚曼🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [340]

1001搶完又唔開post

搶閘

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入 doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

佢叫我開

nigga

香川垃撚圾

親親B清

辣殺 搶完唔開

喂 尊重下綠帽好喎...

抵制bot狗有理

大家迷馬 唔好咁計較 OJ？

B清超級好球

tg谷就話quit姐 你係度屌佢 佢quit不到

新post繼續愛朗隊

朗隊圖

屌你老母

法國迷朗隊既都有品味...

啦 不嬲講 個到講個到散 你比佢屌唔關我事

講得好

同志 你咁快放監？

系生活態度

仲有半個月先放監，到時可以日日j朗隊

十卜

有咩慘得過而家比我見到呢套咁正既av 但係我而家唔可以j

Diogo Dalot has asked #mufc to pay more than his €20m release clause as he doesn't want to leave FC Porto on bad terms. €22.5m current offer #mulive [record]

Cls

Manchester United want Gareth Bale, all they need is the green light from Real Madrid: es.pn/2kEtG6x

求下你passing out 之後快d告拉車危險駕駛

就黎可以離開呢到

BREAKING: Fred is officially a Manchester United player. Done deal. 🔴

屌on9 果2.5M自己袋咩

一出黎應該主要抄違泊
危駕個d唔到新仔做

出面更慘

Marouane Fellaini will decide whether he is leaving #mufc or not in the next 48 hours. [Times]

How's about the club grow a pair and decide for him? There's the door, don't forget your coat on the way out

#MUFC

打柒關愛座hunter 果班粉腸

起碼有得返屋企

注意下拉車既車牌號碼ok?
佢成日話偷雞違泊

輪更好傷身

LAN LA

輪更唔撚易

利申今晚第七晚，仲有八晚

咁又係，但做得紀律部隊都預左

咪撚爆

我貼朗隊相係窗放過我ok?

唔洗

差佬

ok

咁ge歲數想要咩價呀
祝你一路順風啦唯有

入左咩好位
點先入到招募組

尊重d，係公安

識人好過識字

死差佬

有無人試過官網買野 大概要寄幾耐到

早幾個星期考水警深深體會到識人好過識字

料青 你返上去小心啲
聽講心軟同志好小氣 唔好比佢見到你
唔是你準備比人拉啦

封幾包紅包比我就ok

幫你含同送朗隊閃卡ok?

全世界都識人好過識字

呀朗回家大家歡唔歡迎
利伸朗迷

點解你可以用咁多電話

你出左更啦？

未簽都叫水魚？

抬價牙

認真非政治問題

D警員點睇休班警成日上報紙？士氣好低？

低乜丫，做親狗都唔會覺得自己錯架啦

Done deal未呀我屌你老母

考晒試等走
直頭帶埋電腦入黎玩

樹大有枯枝

咁咪入廁所呵呵呵

無咁多底褲換

你？

avgle 果段有無cap 圖
見到avgle 都唔想禁

終於上水喇你

隊波柒到波台都唔想上

睇開hello!avgirls

1-2星期，買過朗隊波衫

線上網黎？

thx for sharing

有冇人覺得全季最差係入左山齊士

入左山齊士唔放右邊

唔係話無用，但係而家又阻住收購

入佢之前個段明明幾好

thanks

你唔係英國人咩

我都無品味？

咪屈...佢得綠卡炸

有得j未

咁你都知

小心，印字出事率幾高下

之前買咗件馬仔好似無事

電話佬
bale

全部留隊

唔差在幫牙朗交埋稅

永續daddy

免費幫佢含又點話

我奶佢條女

我奶佢堆囝囝s

離隊都要48小時

邊到cop出嚟
下面段野趕鳩佢走？

深夜留名

West Ham are in talks with PSG to sign midfielder Javier Pastore. The club are willing to sell for €20m [Sky Sports]

呢件費sir年代都傳過一排，但最後比PSG高價搶左

深過你

Atlético Madrid have agreed terms on a €25m deal with Monaco for France full-back Djibril Sidibé. (Source: L'Equipe)
2500萬歐

清新做咩事叫春

木仔仲想收大米20m歐 祖睬你都傻

阿蘭杜域都收50m，大米連佢一半都無
唔俾咪唔賣，繼續攬住條廢老後防過世啦

大米都無得出點賣靚價呀
上年拎完歐霸即賣就有價講姐

其他隊啲買人都跌番價
得我地傳親都仲係買貴幾成

唔肯續就躝啦，阻撚住哂

20m都已經唔係咩靚價
我曼買件烏超fred都要啦

lm

早晨！

人呢

星期六出哂去...

畀撚羊收埋晒

返六日唔撚易

買人未 ？

上面

Daily Mail

Lazio have turned down an €80m offer from Juventus for Sergej Milinković-Savić. They want €130m for the PSG and Man Utd target. (Source: Gazzetta dello Sport)
就黎變比洛提

130M搵鬼買

如果係80m英鎊 差唔多
Fred都50m

死木狗

是撚旦啦130轟落去啦 要乜鬼Fred
Sms有買貴無買錯

轟你老母

尋晚場法意幾好睇，法國進攻真係好屈，但後防柒柒地...
Mbappe真係好屈，同埋一個正常嘅巴神都好勁

返通宵唔撚易

原來基斯薜圖已經入返國家隊

意粉上季肯入巴神既話話唔定入咗世界盃

可惜佢唔正常
天份極高但係性格問題阻礙左發展嘅球員多到數唔哂

你都係木狗

意粉青黃不接到一個點
係比荷蘭好少少因為重有祖狗

阿妹差唔多

力架

阿妹搭巴神會唔會有火花呢

有都唔會買掛...摩佬係國米同巴神合作過

摩佬驚撚左佢啦
用哂半場休息時間叫巴神冷靜d
下半場冇耐就紅牌

又話close左ge

諗起佢友賽場單刀轉身，激撚到文仙尼仆街

爆炸躝左未？

即刻換佢走

渣古入2球

睇錯精華 原來幾個月前

但係除左文仔無人搞得掂佢

做過狗咪ON9啦

死開啦基佬

電話佬玩fornite 玩上腦

認錯人？

冇認錯

全曼區最出名既基佬

咁真係要小心啲

係

唔可以背對住佢嘅男人

仲未買人

木仔話睇埋世界杯先返黎

費sir出院

😭😭❤️

木狗仲要自己老母畀全球曼迷屌多個月先做嘢

每個成功男人背後的男人

基不可失

迷木黨

For佢自己老母先啦，陰道嚴重撕裂喇

Well this one is out of left-field and them some, but Don Balon are up to their old tricks and suggesting Thibault Courtois could be on his way to Liverpool.

The Chelsea goalkeeper is likely to be sold in the summer, and Liverpool are looking for another stopper following Loris Karius' nightmare Champions League final.

報紙佬都就悶死喇

屌我仲以為3劍俠得番卜比蛇一個添
原來丹尼士羅未死

笑

日本有大叔的愛

我地有撚羊的愛

曼區慰安羊 一雙玉臂千人枕

德國仔向撚羊示愛示意圖

咪屈我

睇433個ig 盧卡古話比利時人腳勁過獌

事實

應該得goalkeeper勁過比利時

7月中完 8月中閂轉會窗
得一個月到時又panic buy

曼得返個gk位世界級

摩狗黎左之後年年都好早搞掂
唔知你地驚乜

雖然龍門我地勝過佢地嘅
但都唔差太遠嘅

你比錢咩
Sms咁既身形同爛打踢法，一定岩英超
Fred呢d矮撚黎到夾普巴，同人講中路不設防有乜撚分別，你估真係靠馬迪頂得哂

前鋒位應該差唔多

木仔快d bin樓上班仆街c

木狗又輸

陳晚普巴踢成點

Sms爛打...

有世三同迪布尼瘋狂助攻俾佢

費sir

相對fred一定係先，見佢帶波都會用個身bump開人，6尺3有速，腳法ok,射波ok
講真佢唔係咁罕有就唔會幾個豪門都搶啦

摩狗躝未

狗up無極限

今年比利士應該史上最強

小兒科啦對比你😑

我唔知要係邊度講好……

係呀 睇普巴係意假果陣都好似你形容sms咁
不嬲都話如果係賣普巴咪入sms囉 如果唔賣都唔知買黎為乜 馬迪 普巴 sms 山狗拎住個波妹 繼續無人做走位

入到八月蛋先算啦驗洲紅魔

dude

好想要sms，買左即印件

比利時人腳係好，但一夾起身又踢得麻麻

我認為有個可以助攻助守既人係中場好好多
對上幫輕普巴，對落幫輕馬迪
Sms唔係妹波既type黎喎，佢反而鐘意傳波跑位
講妹fred仲似會妹
其實sms即係強化版hehe

之前有清話佢係強化版爆炸，但用波同技術已經係兩回事

我覺得普巴條撚屌唔防守，中場剩低果個一定要搵個爛打肯走位既人，最好有一定身體對抗質素
好似lin打中路夾普巴，佢係肯跑，但任何一對都可換係中路直入我地，平衝中場前面兩個唔守真係好大鑊

sms點會係強化hehe
佢踢法似普巴喎...

Mourinho has assured Pogba of his place in #mufc's midfield next season and would block any potential transfer back to Juventus #mulive [@FabrizioRomano for cmw]

呢到個個都唔同講法 都唔知聽邊個先岩

係真正既btb

買番黎踢下咪知

35碼遠射射角球旗

錢唔係你比 , 但budget有限呢 , 你用130M買多過中場 , 姐係剩係中場已經洗左180M , 你覺得今年budget有幾多 ? 200M定250M? (曼買人依兩年net spend都未過個150M)
剩返20M - 70M你想點樣執lb , rb , cb , rw四個位 ? 我就算當你賣人賣40 M , 你都唔夠錢啦下話 .
SMS係lazio踢一季好波就要130M ? 你唔驚佢會flop ? 普巴都好撚勁架喎係意假 ,仲要勁左好幾季 . 你唔驚佢好似belotti咁勁一季之後第二季收皮 ?

Fred 169中路不設防
Kante咪又係得168

點解成日有人話sms妹波

Sms 明明踢開撞牆同back heel

同埋 佢鍾意拉右邊 幫隻winger

Bale有冇機會黎？如果留到馬仔我當簽左人了

😭😭😭

妹唔妹波都好 一季好波就130m 有冇咁水魚

我都睇唔透

Btw 費sir 出左院了

但係sms係拉素越踢越前 成個cam咁 佢係幾好波但會唔會hea 守 得馬迪一個守唔掂

佢不嬲都踢btb
姐係自己個禁區去到人地個禁區

佢同普巴打法相似>普巴會妹波>佢會妹波
好似係

我睇過幾場拉素 佢反撃都係轉完身 一腳波 之後跑到禁區頂

依度好多人只睇youtube球王片咋

係囉都唔知關身型高度咩事
鏝猁中場邊個係大份？
但搶到你氣咳

老老實實 我都唔明點解買哂兩個唔得
卡神 爆炸都走
賣兩個當150m 鎊
賣盲 賣大米 既錢拎黎買隻左右都踢得既閘

牙FRED應該會當係拉美利斯咁用??

san lkk bale
pogba matic/fred sms
sandro toby bailey valencia
ddg

bench:fred dalot martial

要求唔高 咁樣我都收貨

130m係拉素買個人返黎真係傻既咩
隔離買Jorginho 50m就搞掂，拿波里今年仲要打得咁好，

猁買基達都係得172

做乜要講出真相

Sms越打越前 根本成個輔鋒咁 btb

買晒兩個甘McTom典算牙

借出去玩下先

大家會想買基沙文/大巴拿定巴爾

買哂 , 曼聯有無限budget

唔想買sms我都搵到原因
例如話佢機動力唔夠 或者未知會唔會係一季貨仔好似belotti咁

但係話佢會妹波我真係唔明 佢去到曼聯會唔會因為戰術出現呢個問題係未知數啦
但佢係拉素真係完全冇所謂妹波既問題
拉素本身係打主守反擊 佢妹波仲點踢到細恩個戰術

仲華西
Bale應該唔走架喇，阿朗又想走，光頭佬又走左

聽加利仔講轉型中堅

diu why no buy people
water fish man

我覺得兩閘同右翼急要人過中中

7 Manchester United youngsters that could save Jose Mourinho a heap of cash next season

The goal machine – Nishan Burkart
The artist – Angel Gomes
The wall – Joel Pereira
The rock - Axel Tuanzebe
The defender or the midfielder? - Timothy Fosu-Mensah
The flying Dutchman - Millen Baars
The flamboyant wide man – Tahith Chong

Burkart不了
控好波先講啦

Angel Gomes未ready

妹好撚似弱智

racist

一向

琴日佢見到單比利入左個世界波
Pogba又黎個40M 遠射
藍天過Anderson

仆街去睇番先

綠木

比起謝拉特如何？

魔連奴教既話，我覺得25歲既謝狗適合過普巴

木狗老母條隊由歐洲排到去亞洲

木狗Cut 緊有線裝Now睇世界杯，等等

我幫佢比裝機費，佢死去簽人

木狗：要駛錢，不了，老母做雞未搵夠

rooney

正 一借出去就可以大大力屌摩佬唔用青訓

不嬲，同連一樣

不如話林伯最啱摩狗

仲有p子

呢個真

成日想知依啲堅定流 真係咁撚平？

唔撚信係真

用chrome入

您即將前往詐騙網站
攻擊者可能會試圖透過 誘使你做一些危險行為，例如安裝軟體或提供個人資訊 (包括密碼、電話號碼或信用卡資料)。瞭解詳情

買老翻不如淘返副

佢講到officials 以為堅

流都算 應間係欺詐網站 你用credit card買佢d野 記低你d資料就gg

Deal未牙

屌奶星上面條link用個鼠標hi到會自動連入去

挑買撚完摩狗咪又係唔識用
買黎做乜

入都入唔到 彈咗個詐騙網站警告出黎

屌你木狗

rayban咁平都要買假

今季波衫清貨未

牙朗番黎 山狗會唔會讓7號

返佢老味

企開d啦賤種名宿

企開d啦 柒朗
歐決打撚到隱形仲想加薪

買Fred/sms 是旦一個算啦，中中 仲有hehe McTom ，買Sando Toby/保定啦

好波 梳

梳 真唔知是假

超越左安達臣既藍天射球

用下腦啦

希望世盃前續到

有腦又典會迷曼呢

應該係向朗隊開角球致敬

限買一件呀好似

電話佬 無咩可能了

邊件

點解牙

'I'll reveal future before World Cup' - Griezmann confirms decision announcement amid Barcelona links

唔黎好過黎，要件正寫右翼好過
Btw佢都就30

91年都比你講到就30

電話佬

要契仔安好過

而家買人一定要買00後常識啦

fred去咗利了...

巴西係個度打友賽

周柏豪都傳埋

踢完順便過黎medical

鄭俊弘同周柏豪
明星聯

痴撚線 拖舟原來轉去教卡塔爾，成50m歐一年

法國飛機佬都係打右啦 岩曬我地

全能到仆街

湖北華夏 天津泰達 上海上港 cls

搵得多過佢做球員

傑斯同加利佬係上海踢緊明星賽 施多夫係咁撚中國明星隊班友

中國明星隊 邊班柒頭

怪唔得突然唔撈，原來咁撚誇張，足球壇黎講計埋球員佢都係最高

應該都好波過香港明星隊

又話嚟緊呢年唔教既

佢有講過咩?

妹跳到成隻馬騮咁

中國名宿加埋19鹿含 個場4萬5千人應該有4萬人係鹿含fan

破壞足球

應該拍緊跑男

跑男最新一集請埋費高黎踢波

基沙文又去疤/留隊, BALE 唔洗走

willian

唔教球會掛，出到咁撚高要佢教港隊都

Sky sources: @SunderlandAFC reject second bid of £3.5m from @OfficialBHAFC for midfielder Paddy McNair. #SSN
0
0

💩

Fred to #mufc is done. Dalot hasn't had his medical - no agreement with FC Porto yet #mulive [di marzio]

第一簽

唔見有官宣wo

Fred咁突然登左鵰

Fred

Done 左係邊？檯底？

堅定流架

England XI vs Nigeria: Pickford, Trippier, Stones, Cahill, Walker, Young, Dier, Lingard, Dele, Sterling, Kane

成日都話done架啦

咩陣黎

都未done, 個記者講之嘛
雖然佢講得都多數都係

佢講有關意大利既就好準，其他都一般

睇唔明係三定四後衛

3142

Cahill

4123

修夫基肯定係三中堅兩翼衛啦
Walker Cahill Stone
兩邊脆皮加撚羊
差在前面五個點擺位

撚羊重反左翼

撚羊踢左翼重係有啲料

係勁

駁吾刀...

cahill

英撚D中堅剩係識攻唔識守

羊打wb 勁好多

Lin仔 7號 英撚笑死人

Lin7

done左?

英撚啲number邊咁黎

亂

羊打小組

分組賽仲係呢種打法
應該踢走我羊
連走禁區都要做埋

牙羊咁都唔入

個個都認到樣⋯無number 都認到啦🙈

係掛, 都唔太見人

Sterling仲生過佢
佢波皮都無得掂
佢回後想拎又無人比佢

傳緊bale?

終於射左球

咪搞

只係好唔慣史達寧10號 Messi7號

好似話瘋狂接近

終於射失左球

拖舟走左佢唔使走啦

咪撚買呀
又課金幫人接貨重建

丁力好多波掂下

撚羊打得幾好

未必
賤種呢幾年用得好少錢
加上bale又成日傷
會大換血唔奇

左路打哂

唔買返黎點知唔啱(好似係)
最多咪好似哥狗咁換哂佢囉

Sterling專心助攻啦

sterling 如果識射波就屈機

Claim呢啲真心射手
丁力助攻算啦

以摩佬性格 好大機會買，如果賤種肯賣

英撚後防

好彩買唔到Dier買咗Matic
垃圾到

熱狗剩係艾傑臣同傾買得過

其實佢地對閘同wanyama丹比利都唔差

on99三後衛

成班英撚好錫身

lin走位真心唔差

跑動王

但副偈真係

硬係最後處理果下柒

屎波>石頭

唔係睇開有感情
都唔會睇呢隊英格蘭
好悶

SKY SOURCES: Real Madrid end interest in making Mauricio Pochettino their new manager. #SSN

福

除非大換血既姐, 肥普點壓得住班大帝
個個都多杯過佢

除左爺爺仲有咩人可以教

福而家有波就射埋去

本身成堆黑色堆埋一齊
一見到鳩射果下就知係福頭

福頭

阿朗領隊兼球員

決賽周開打 法國都會變成咁
堆力架全部球王上身 0配合
豪華版英撚

屌福頭一拎到波就浪射
獨撚到仆街
而家呢球又撻頭
on99 咁

英撚後場就搵唔到人交 前場就3、4個人走埋一齊唔知點交

外國班曼迷狂j 緊牙朗回家

英撚咁西會唔會好似上屆咁

福條戇鳩走埋去做乜, 留返俾rose好過啦

有冇人睇緊德國個場
kimmich真係好撚勁 啲交波好成熟

屆屆都一鳩樣㗎啦

入到十六強就超額完成啦

返工冇得睇波
人生冇意義了

英撚一定會好早返曼報到放心

射波啦

法國班力架質素勁英撚幾班啦
大部份國家隊教練都廢
路維算少有有料果個

身體 技術上係幾班
但係個腦就

其實大賽好多時都係咁 人腳勁唔代表啲咩
好似前幾年啲人 好興對比利時打晒飛機
又話牌面高過英撚又點 點知踢出黎笑死人

你唔係以為法國得阿妹掛
烏迪迪簡迪包皮呢啲醒過英撚班黑鳩好多啦

歐國盃咪係一個板
成隊踢到散沙咁
要國家隊球王斯素高carry

前幾年爆出嘅幾位所謂新星 好多都停滯不前
馬仔高文硬件齊全軟件欠奉 O丹比利同巴塞格格不入
麥巴比就真心係勁嘅 但成隊夾落真係冇想像中咁勁

#mufc are working on a deal to sign Gareth Bale. The fee would exceed £85m. [@DuncanCastles]

Hi

70m都比多啦

星期日都要咁早起身 哭了

同志 又要返入去？

同志 嘜你今朝又咁遲

尋晚已經返左入去

咁慘嘅咩

0907

牙蛇起身唔駛你教

朝朝都想早d起身j轉會但日撚日都係齋吹簽唔到 好撚心淡

木仔為你好
唔想你J到虛脫

好撚仆街

馬些路又撚狗會

木狗死撚左未呀屌佢老母

想問其實我地轉會係唔係有啲問題？
點解猁可以乜風都冇放過出黎就簽到邊爐？
我地上年打撚哂飛機傳到勁行但最後都係空炮
不過最撚on9都係成日俾人抬價 自己唔撚用都要賣到貴一貴

人地痢成日私下接觸球員 我地次次光明正大 驚死你唔抬價咁
睇你寧願柒D出公開道歉但最後都簽到 定係買貴幾十M

畀貴幾十M咪又係得個傳字，木狗同佢老母畀人屌緊簽唔到人住啊

因為報紙佬鐘意拎曼黎做新聞 有新聞價值

笑得好開心

暫時傳
波圖右閘
巴利
費特
華拉提
阿奴杜域

邊個會成事

講咗邊爐唔係上年目標
1. Dier 2. Matic

邊爐上年開到口想黎曼
結果我地都係唔斟佢

開口想黎我地就要要架啦咩

有傳華拉堤咩

邊個會留意中型班想買咩人?

得個費特就開季下年等仆街, 成隊波無form ,人又老

今朝蘋果新聞

英國傳媒報道，巴黎聖日耳門（PSG）中場馬高華拉堤，成為了曼聯領隊摩連奴希望在今夏簽入的首要目標。其中，《鏡報》指摩佬去年夏天亦曾就收購華拉堤向PSG作出查詢，當時得到的回應是需要1億鎊（約10.47億港元），估計是次若想引入該意大利國腳亦需要相若的轉會費。

25歲的華拉堤在PSG已渡過了六個球季，如落實加盟紅魔鬼，將有機會與巴西國腳費特合作。之前有報道指，薩克達球星費特即將加盟曼聯。

又唔會既, 咁耐都未試過剩係買一個咁少

簽咁多中場中做乜鳩 有妹馬迪FRED HEHE MCTOM 快D簽對閘 中堅同右翼啦

通常傳得咁勁都係煙幕黎

尋晚J仔打成點

鏡報咪貼啦 同鍾斯一樣笑死人

以前曼個Varela入左烏拉圭國家隊

係人都知曼水魚
買人都自知成日俾人抬價

同時傳幾個 傳d首要目標通常係轉移視線
搵d報紙吹到行
一黎減少對手出現
二黎令賣家覺得曼聯唔一定會買

上年已經係咁簽LKK Matic

雖然個價最後都唔平

助攻唔錯 但守就冇乜印象

Matic算合理價啦
LKK單轉會幫手清得到朗隊，值唔值睇你點睇

Monaco have reached agreement with CSKA for the transfer of Aleksandr Golovin for a reported fee of €18m.
早幾日傳過

Manchester United & Manchester City have both bid €60m including bonuses for Shakhtar Donetsk midfielder Fred, according to France Football
鏝又爭過，好似Jorginho傾唔掂數

午安，木狗幾時死？

50m euro 拿坡里點會放

木仔媽媽需要性愛

十幾億曼迷排住隊上

其實好方面諗係曼聯啲風聲收得好緊 啲報紙佬無料到咪要鳩吹 你見lukaku matic都係好突然咁簽左 無話傳到好行先簽 可能傳到好行嗰啲曼係無諗過買

究竟係風聲真係緊 定仲放假

J仔好似真係好左

如果伊巴冇重傷同爆炸續約的話，今個夏天可以買少兩個位，可惜...

就算佢想摩佬都唔制啦, 下季再柒要走人架喇

木狗老母就慘喇，每年完季開足幾個月工

點會可惜 今年唔清下年先清麻煩仲大

馬天尼斯賽後有讚佢 希望有機會去俄羅斯

我曼需要右翼

上年簽渣古簡直經典
由俾皇馬撚變撚爆皇馬

點夠垃圾軌經典？

本來比利時果邊爆左料話會out佢

而家希望有轉機

上年冇留意到簽lkk 個陣發生咩事
Ching 講下當日點樣撚爆皇馬好嗎

賤種成個夏天吊高件垃圾黎賣 講好價錢 我曼話ok 轉頭又加價 點解突然爆出簽左渣古

重要冇人知冇人講
車仔同渣古傾咗一兩次我地就多一倍再加普巴

結果車仔煱住簽達仔而皇馬亦都要煱住降價
之後渣古同達仔表現有目共睹

D國家隊真係好鍾意搵垃圾教

得路維有料

Morata單野點會係撚
俾人笑死呀

擺明係摩真係想要Morata先
但蝗玩野 曼唔買 轉目標
點撚法

Ddg fax機先叫撚

雖然英國點柒，都係支持英撚

唔係喎，我覺得拎莫奶黎做煙幕，實際操盤朗隊/盧卡古轉會呢個可能性都好大

禾曼有邊次係撚到人
DDG單野重要好似係賤種個邊fax機出事

應該兩個都有Enquiry
見鍠獅子開大口 一樣錢不如買個踢開英超嘅

On 33 minutes, John O'Shea exits the pitch to a tremendous ovation.

我覺得係為啖氣，然後索性買埋馬迪，打高度 同 力量，點知唔work

威爾斯同伊朗呢

威爾斯個廢中就唔好睇啦

FAKE ACC

廢老拎黎柒

不解釋

出面成堆人炒車, 估唔到呢度都有人中伏

柒左唔好推

真心，拉膠呢下殺沙拿殺得好撚爽

雖則沙拿係利狗 但係個人黎講唔憎佢 爽只係因為利狗輸ucl final

睇住班猁狗谷住谷住咁輸真係好撚爽

靜撚到

桃谷繪里香

敢帥雪ddg唔比佢踢歐國盃

pochettino to real madrid
V92 to hotspur

堅 ？

吹下姐

支持敢B復仇

路維啲選人比德甲po屌
同埋佢用人都好有問題
14世界盃小組擺到明件梅斯達菲打右閘就唔撚得
死都唔搵番lahm打 結果要㩒足咁多場平安鐘
去到8強定16強先識變

世界杯啲領隊好似全部都魔狗教進攻，耶子教防守咁

拎住啲冠軍料都打到pat屎咁💩

唔係之前講撚左摩狗係一直追lkk咩 莫奶係煙幕黎呀嘛

所以不嬲唔鍾意睇國家隊 有時真係英冠都好睇過佢

左閘完全冇傳過人
右閘黎黎去去都係dalot

買左閘咁shaw b點算

唔買人姐係對梳豬仲有希望

你睇摩狗對梳個態度
就知冇運行架啦

係因為冇人買 / 唔啱價放梳咋

算啦 梳應該冇架啦
係有潛力 但成日咁傷法 都進步唔到啦
買過隻啦

冇人買係真 水魚曼點會唔岩價 都唔撚講價既屌

今年都唔關傷事

摩狗之後依兩季放人個價合理左好多啦

買人未

未

食屎啦你

Hi 肥婆偶像

我咪貼左我見面會d女

一句耶子教咪得

牙敢好勁喎

嗰班肥妹嘛

接龍既全部戴綠帽

肥乜鳩

我未睇過
Again

屌，貼錯j圖

個男仔係你？
唔明

我個見面會，睇我個名

其實係痢撚做咩無傳媒理

p圖

Google完先知係冰個⋯

見到猁話其他球會知佢哋要擴軍坐地起價
真心笑咗出嚟

咁撚串 原陣開波啦

想4

對唔字
班細路唔識野，木爺想要咩女？開句聲直送府上

就呢條啦

識貨，拿去 唔好比番我

我唔想返工咋

soon....

樓上咩事…

做乜撚野

雙手撐地嗰位好似係我地手足撚羊

無限48小時系列

一返黎就見到GAY佬

估唔到羊仔幾好手力

簽華拉提呀

WA 屌

空炮呀

件衫真係好撚靚

Hide Blocked User - 9up的你凍嗎

好想要

幫位師兄入，識人都留唔到多一件...
尖咀waiting list 6xx now

後悔無買，呢件值得收藏

55m歐牙FRED

DEAL!?

looks like it is

3點開波 5點完場去man 計計埋埋應該8點官宣得

希望快d出黎睇下辦

deal未
痢狗又準備簽人喇

搞咩jesus做隊長

屌 無上黎幾個鐘又屈我...

Done deal

輪

讚你手力好啫...就咁睇腰力都唔錯

BAYERN TO MONITOR PICKFORD

Bayern Munich will watch England goalkeeper Jordan Pickford at the World Cup as question marks grow over Manuel Neuer’s future, The Sun reports.

The German made his comeback after nine months out with injury yesterday during a 2-1 loss to Austria in an international friendly, while Pickford is being touted as the next big talent in between the sticks.

屌Sun記者真係易做，9 up下就出篇稿

可惜括約肌無力了
鬆哂

Manchester United are closing on the signing of Fred, according to the Manchester Evening News.

It is reported that the Shakhtar Donetsk midfielder could be confirmed as Jose Mourinho's first summer signing by Tuesday.

He is apparently set to sign a four-year contract with the option of another 12 months.

無限48小時

做左咁多年，冇計

個個轉會窗都係咁 習慣了

簡察斯基

今場會唔會有牙fred睇

佩利錫D傳中幾好J

場波悶撚到 快撚d出牙fred啦你老味

Cls

All in 屁馬啦

巴西有屁馬同無屁馬兩隊波嚟 ?

屌

尼馬打巴西國家隊係救世主級別

有佢上屆唔使俾人炒7-1

上屆第一場打克羅地亞已經係
成場都佢carry隊波 球十二碼揹住成個國家既寄望種壓力已經好痴線

睇黎你係曼區真係好出名

Fred來了

fred

fred !!!

牙fred入黎唱首投降吧

有版睇

牙fred

投降吧我沒有辦法 為你開滿天花瓣

仲未入波, 水貨

做咩唔用m子既

投降吧我沒有辦法

守角球好矮

屎波寧咁高都唔見守得好

無表現

FRED 不了

牙Fred 25m算啦

不了, 250m直屌屁馬算啦

牙fat水貨 入波又無助攻又無

哩件係咪決賽原色？

牙fred同冇出場有咩分別 有冇掂過波

睇得好辛苦先搵到牙fred

行行企企
駁下腳
比20萬薪週留費蘭尼仲勁

掂波應該少過5下

係咪可以叫定企開d啦牙fred

水貨賣得

燈到又唔怕bin呀

咁叫定無壞, bin c即係有表現
點都開心

粒u

真工兵

話賣幾錢話？50M?

岩岩收工，牙fred好廢？

耶穌冇貨交 廢明奴就有波入

水魚曼

Fred出得果10分鐘 睇唔到勁唔勁

50M買物超所值啦，話晒我地都叫水魚曼，用水魚價買人好正常

要邊件好

春

人地50M法賓奴，我地就50M一個不知名球員

標準答案
why not both

人地買後生巴卡約高, 我地買老野馬迪
最後點?

邊爐國家隊都矛得踢 我地牙fred

官宣先除啦

冇錢

牙Fred都唔識，新香港人？

最後人地決賽贏左

巧出名架？

新四大天皇都唔識

尼馬 84場入54球
大哨 98場入62球
場均大家都係0.64球

仲話尼馬踢國家隊冇料到既人

仆街, 買左水貨
企開d啦馬迪

屁馬真係好勁, 係麻撚煩姐

朗隊史上第一都比人話波牛啦

叫佢波牛好俾面嫁啦WO

又借d意吹奏

🚨 TRANSFER CENTRE 🚨

PSG's Marco Verratti emerges as "top summer target" for Manchester United.

All the latest news: skysports.tv/q9Rbw9

今次skysports

Napoli will not accept anything less than €60m (£52.4m) for Jorginho. In recent hours, Manchester United have shown interest but Manchester City remain in pole position. [Corriere dello Sport]

睇黎曼市兩隊請同一個scout

摩佬好似話卡隊走左要入一個中場，如果再有人走可能入多個

而家睇黎爆炸會走，入多個唔出奇

兩件都唔諗啦下話，一個130m verrati你都係冇100m唔洗諗
fred+jorginho咪幾好

一個高嘅走入兩個矮

入sms係做乜鳩 咪有個妹
Verrati睇唔出邊忽仲值100m

今天淩晨球迷們看到了一出非常熟悉的節奏，德國在友誼賽中1-2輸給「鄰居」奧地利。最近5場友誼賽，德國分別取得了3和2負的戰績未嚐一勝。不過今場比賽路維派出多名後備觀察陣容以確定最終23人大名單，實力下降所屬正常。但是從比賽的過程來看，路維可能要後悔自己此前的一個選擇。

德國腸會唔會分組都過唔到

真 verratti初初都睇好佢，點知愈睇愈普通

你同佢定啦 德國一入到大賽就兩隊波

咪係, 德撚同英撚啱啱相反
英撚就得個開頭係威係勢

證明你冇咩留意德國隊

德撚世界杯未試過分組賽出局

不知名球員好似入選左世界盃
法賓奴反而冇
唔知邊個先不知名
雖然都未簽到

唔信摩狗會買個得165既中場番黎

Tite (Brazil manager): "Fred to #mufc? If I were a coach I would ask him to sign him too." #mulive [fox sports]

牙fred都得169啦

差唔多次次都四強

春~~~

0411

0412

0413

0414

0416

0418

0419

迪基亞

Ddg咁廢又派膠 賤種咪撚買啦

0427

好撚眼瞓

Ddg派膠

係咪幫自己降緊價走佬

Manchester United: Shakhtar Donetsk midfielder Fred set for Old Trafford medical
By Simon Stone

BBC Sport

D膠最好係國家隊派晒佢
返黎又救全家

派比賤種睇
叫佢地唔好買自己

ddg真曼

嗨

Fred係咪定位迎契仔安

返工？

系 比人屈左返早

返撚左9晚通宵 今日終於放假

9晚-,- 個人實殘到仆街

聽晚再返六晚

你比人迫害？

morning sir

Hey0真毒

又扮

真係

手腳早

Easy

乜撚野工啊 收買人命wor巴打

準備裸辭
巴打係咪工程方面工

真係唔好做

件衫唔靚
btw真係買左都唔會著
長袖衫

都set左成兩個禮拜

早晨，木狗死左未？

搵你開間酒店房同囡囡扑嘢有冇員工折？

都唔算好膠嘅，當撲出細力左小小

06冠軍 10分組出局
10冠軍 14分組出局
14冠軍 18分組...

有女

City

企開啲啦

曼聯既後防會提升集中力

Fred 不了

hehe

又講依D
利都收皮啦仲講concidence

一路都覺得講呢d數據真係好on9

西班牙條後防都唔好得幾多
兩閘有上冇落 中堅兩個炸彈

Fred to Manchester United, confirmed. Here we go ✔️🔴 #MUFC #ManUnited #transfers

1億 沙淢同 7千5萬 華拉迪

大家揀邊個

本身FRED已經得170cm高

Man United do NOT want to sell Paul #Pogba this summer: José Mourinho has decided, he doesn’t want Paul to leave the club 🔴🇫🇷 #MUFC #ManUtd

Pogba
Bailly
Sanchez
Fred

All rejected Man city for Man Utd

打J時間

我fd有多一件
要唔要好

Fred is not a typical Jose signing. Promoting attacking McKenna as a coach, it not a typical Jose move. I can see really attempts from Mourinho to change the way he's always does things. Let's hope that leads to positive changes on the pitch

Manchester United are ready to test Fulham's resolve with a £50m offer for Ryan Sessegnon. (Source: Sun Sport)

Man city : 好彩簽唔到

德人腳今年係真係算差
班新星好似無乜料到
睇下08班u21重有幾多成功力

利伸：迷德

完

Fred: "I am entirely focused on the training sessions here. I'm leaving these topics (signing for #mufc) to my agent. Who knows? (sign tomorrow), it can be. But I am focused here." #mulive [espn]

轉會窗已完

sky sports 都講埋係咪可以打j
j阿fred

我想問下官網唔係有得訂咩

Fred will undergo a medical on Monday ahead of completing a move to Manchester United, according to Sky sources.

有無J news 呀， 屌其他會已經簽晒人
俾一兩件啦， Fred 不了

等埋bbc先

Fred呢啲工兵比著之前10幾m就搞掂

依家吹到幾多m 呀？

5000

而家大會簽人用30M已經叫平

30m 應該都簽唔到， 真係要50m up, 特別係我曼

960人仔

基佬

一早就認錯人？

撚羊腳法似我 曼區第一基佬 我冇認錯喎

羊仔做咩一朝早就咁開心？尋晚條仔好掂？

究竟曼區有幾多人睇緊final笑鳩foj

唔是喊既emoticon黎架咩...

咪屈

skysports

you all gay

橙, 撚羊次次上黎都俾人話GAY佬

咁呢個係事實喎

軌個班主好似準備賣盤唔玩啦喎

講左好耐
快啲賣 睇下到時轟點

我決定無視佢地算

希望搵大陸佬接手啦, 千祈唔好又中東佬

佢肯賣 大把油班肯接手啦

今次係連英國簽證都放棄埋
賣比中資啦

中資就有

其實隊波好似都已經唔係好洗扔錢落去
見佢地近幾季買人都冇乜洗錢

留意到love接hill啲傳波
差唔多射親都有
接foj啲波射極都唔入

連psg依啲都有人買
轟依啲點會冇油王要

因為油王開始想走

油王玩厭左舊玩具了

賣比中資就真係笑，個個都空心老官黎

5000m

比卡塔爾果班接手就gg了

已經吹緊係沙特財團

A米

大陸佬做生意就係咁, 吹到幾多個億
一要拎錢出黎就笠哂水

睇見班軌係咁叫油王躝真係好笑
當初唔係油王入主分分鐘仲衰撚過利物浦

油王入主之前轟第四猁第五

冇油王冇摩佬車仔會有今日

依家兩個都係過街老鼠
我轟

個陣軌負債差唔多八千萬鎊呀
唔係油王出身軌一早冚家剷啦

應該話永遠虎頭蛇尾
一入主就肯科水買人，玩玩下發覺唔賺錢或者悶，好快就收起銀包唔玩

反而國米蘇寧仲好

大陸佬好多空心老倌, 佢地都係靠關係夾銀行借錢
有朝一日企錯邊, 銀行收水就仆街

而家除左個新仔右閘仲有咩人有機會成事嫁？？

冇，原陣打下季

國米真係有成個蘇寧集團撐腰, 做廣告之餘又可以將d錢搬出去
a米果件都唔知乜水黎, 根本鳩吹自己後面有金主

繼續左羊右華

羅馬好似都係大陸佬？ 唔差喎

仲有幾多手足記得格拉沙點入主曼

羅馬係美國老細黎

成日比呢張圖誤導

而家睇返格拉沙算係咁, 吸血還吸血都肯拎錢買人
呢幾年少左人反佢地

格拉沙呢條仆街

打中國市場嘛

自給自足ja

算係咁啦，美國佬黎講科水最多好似得佢

仲有呢件

呢幾年成績差先焗住要拎錢姐 初初入主嗰陣咪又係度縮 仲搞到我曼負債累累

財技撚

我有時都唔明明明呢家曼差銀行d數咁大條 仲可以年年扔咁多錢買人

有負債同銀行既關係先會好

真 唔打好關係點借一大筆錢比你

軌？熱狗？

啊Fred 係咪已經係我哋嘅人 ？

搞清楚係曼負債定格沙拉負債先
曼年年收入係全球top3

呢個真, 銀行最鐘意呢D客, keep住還到錢又有得賺息
反而剩係存錢果班阿婆阿伯係負資產黎

ching你知唔知自己講緊咩

究竟有無負債同收入有咩關係

笑撚死嗰時轟仲撚衰過找咭數，不過轟迷係咁上下質素，摩佬都變千古罪人

【體育】儘管早已於歐聯出局，但曼聯第3季總收入比去年仍然錄得8%的增長，估計到6月底埋單時，球隊總收入有望達至預期的1.85億鎊。

曼聯周四公佈季內第3季度財務報告，在2018年1月到3月31日為止這3個月內，紅魔鬼稅前收益合共錄得3610萬鎊，相比起2016/17球季同期的3000萬鎊為多，而截至第3季，曼聯的稅前收益已累積至1.375億鎊，比去年同期增長8.1%，顯然有關收益並未因紅魔在歐聯16強被淘汰而備受影響。

曼聯指出，球隊今季仍會朝著預期的5.75至5.85億鎊生意額進發，估計往後一切順利的話，達標機會還是高企，如最終達標，紅魔鬼整季的稅前收益將會高達1.75至1.85億鎊。

報告同時指出，曼聯的負債情況下降至3.013億鎊，比12個月前為低，然而，這只是得益於美元和英鎊之間的較佳匯率，並不完全反映現實。此外，第3季的賽日收益是3110萬鎊，比去年增長6.1%，電視轉播收益更是比去年激增了26.4%。

曼聯2018年總資產有13.57億鎊
3億鎊負債…其實算得係乜

未必 你鍾意嘅可以唔當佢自己人再祝佢斷腳

無記錯格拉沙將條數入哂落曼聯度, 事實上係曼聯負債
如果收入唔夠既, 銀行見勢色唔對就會收水
格拉沙都知呢樣野所以先肯拎錢出黎搞好隊波賺錢

點都好, 佢肯拎錢出黎就無問題

無記睇過財報曼聯要自負盈虧係無問題
年收入6億幾磅，負責4億幾磅
純利潤2億幾磅

禽日fifa ut真係抽到fred, 麻麻地好用

fifa 一是要大隻跑得快 所有西班牙技術流都無咩作用

要還一兩季就還哂啦

無波踢無轉會J, 悶到要講財政

其他隊啲班主個個係科水

我地果個就cap水

首先我唔係話曼聯唔可以自負盈虧呀吓

今個財政年度頭九個月曼聯蝕緊21M

就快到世盃

呢個真
自己搵返黎自己洗
不過一樣會比人話金錢足球

我曼搵錢能力真係好恐怖， 踢到咁都重有班死忠

女

唔好唔記得曼聯係上左市，以美國人做生意既手法，佢地一定唔會還曬d錢。keep住負債對佢地黎講其實有好處。

未屌夠上次？ 系米要黎多次呀

普巴唔走
下季最後機會啦

重組普巴朋友隊啦

一兩季就大誇張

13.57億之中大部分(11億)係球員同物業呢
賣幾億球員就一兩季還哂

講女關你撚事咩

女又真係唔關佢事...

死開啦

可能佢想做返雞頭

Chelsea have opened talks with Fulham manager Slavisa Jokanovic to become their next boss, according to .

Previous discussions with Maurizio Sarri have reportedly broken down and Jokanovic has become a target after guiding Fulham to the Premier League via the Sky Bet Championship play-offs last month.

痴撚線

WTF Chelsea

我轟下年皇朝復興

講女就麻煩基佬迴避下啦

爭D唔記得佢仲有雞頭呢個身份
原來女都關佢事, sor

睇黎油王真係唔科水

一件入境多幾次都會犯法畀人拉，科條撚咩

我屌你老母

講啦

阿布拎車仔show比普京睇佢唔玩政治玩娛樂喳嘛，依家同普京關係好番，唔玩都無咩問題
最重要美英都想打擊俄佬資金，諗唔到佢仲有咩原因想繼續玩落去

睇定啲先

牙Fred首揚帆真係好好聽

油王真係似唔玩

木仔咁快手

想木仔加快速度清下垃圾先

屎波 lan
爆炸 lan
鐘斯 lan
大米 lan
盲 lan

學哥狗一次過換哂後防

羊 lan

G持

屎波一定要清

水魚曼50M簽 FERD

中環仲有個件 週年限定版 齊size

真 帶埋山狗 lan

深表認同

Jones都lan...

lan啦glassman

Times話我曼用1億磅買巴利再加高薪

買到又有得J

水魚曼！啪啪啪！水魚曼！啪啪啪！

真 又閪高人工

留山羊 賣梳馬啦

一億買件29歲玻璃人再加全英超再高薪，好波
不過波衫應該好撚好賣，盈利又增長木狗又贏

9成盈利畀Adidas, Adidas又贏
木狗老母就接多年客

羊其實可以留，希望華羊都係到退役啦，兩個任奴任怨，做下輪換 梳馬要留啦，打密集真係靠馬，梳又咁撚後生

總之木狗9成時間都要老母接客

啱用還啱用
咁貴真係咪搞
又老又易傷

依家已經衰過

真 就算雪佢地 佢地都唔會話咩
佢地有得出 一定用哂奶力去踢

其實有時屌都係屌摩狗，兩個進攻球員踢替工咁多年都唔話得，加上年紀大又踢死佢地，有時對d約隊出下輪換仲好，最戇鳩傳中而家隊波入面又冇邊個好過羊

羊d傳中得爆炸頂到 其餘時間廢到

how much

屌 頭先係中環...

托fd係亞馬遜買左本大原優乃寫真集

除左爆炸邊個識搶點

即係買返黎擺 唔用 到時大條道理話唔係自己想買

佢斬得曳關有冇人識搶點咩事

季中爆炸傷嗰段羊都出到靚波 但冇人頂

你肯定 ？
除左季中之外 佢大部分時間都係底線傳底

柒左可以賴鳩麥肯納 高招

羊好鍾意斬遠柱 但遠柱除左爆炸無人識頂
你睇對阿仙奴一出番爆炸就入

我又唔覺Fred係進攻型 俾我感覺防守幾硬鐘意搶波

其實撚羊斬波好準

以前覺得爆炸廢想佢lan 但反而依家摩狗又幾識用爆炸

相比起另一邊已經叫好

另一邊嗰個根本買左角球大

1001

大都冇，有時波都未傳到出黎已經斷鳩左或者向後重新黎過

係就快，冇扭屎忽
最大問題係佢只不過用黎屈頭同朗隊作用同影響力差好遠，又成31仲想扭計加薪，要錢去鬼國

佢打得最好一定係愛記個時，但椰子買返黎又唔知做乜鳩搞到咁，係摩狗令佢有返d價值，唔係賣左十世

其實V92 第一季用爆炸都用得幾好

爆應該free走啦 盲好似傳過下國米

any j new?

1

End contract...

用得爆炸狗最好一定雲鳩爾4141
摩狗識撚用咩 得一招擺佢做PLAN B搵佢後備入黎 最後博亂
一用佢做正選就成條中場食撚晒屎
雲鳩爾個4141就真係盡用到爆炸狗既優點

爆炸駁腳世界級 阻撚住晒